各位有無睇過呢個廣州嘅Game評團隊 Gamker？

因為小弟英文唔太好，Game Review好多時都係睇返中文嘅，我都會睇香港嘅平民，3i之類，可能係片長問題，比起佢地，我覺得呢個Gamker嘅講評更加有深度認真，同埋有共鳴，每隻Game閒閒地都20-30分鐘左右。

Gamker 個主持肥仔好似係曾經開發過Game，所以佢地對Game嘅瞭解會比一般玩家深好多
佢地好多時評Game唔會淨係講好玩定唔好玩
而係好多時會有更加深刻嘅體驗講俾玩家
例如由生活、社會、甚至係哲學角度去欣賞一隻Game
同埋仲會講下有關成個遊戲界的發展之類
佢雖然係大陸嘅團隊，但Upload上youtube嘅新片（大部分）會專登用返繁體字幕
如果唔係極其對普通話、大陸野敏感嘅人，我真係誠心推薦。

例如評Detroit Become Human會講下人工智能發展：

評汪達與巨像會探討埋人點面對孤獨：

由上古捲軸講講RPG嘅起源同唔同主流RPG嘅分野

甚至會解釋好多人都一知半解嘅FPS（幀數），不過因為條片舊啲同比較資料性，所以唔會話好搞笑，但睇得出佢地好有心咁做。

仲有好多片都好有心機，例如Xenoblade 2嘅Game評，睇過佢同平民就知兩個團隊對遊戲嘅理解係差天共地。唔想因為佢係講普通話就埋沒左佢地喺香港嘅知名度，所以想俾多啲人識，大家點睇？

有睇開
佢真係講得好好，一隻game會好多方面探討

巴打識貨

見到隔離Post講敖廠長，我覺得Gamker都值得多啲人知

Post返平民同Gamker評 Xenoblade 2嘅分別

平民

Gamker

但又公道咁講，平民好似得2個人
gamker係一個團隊，人力物力都冇得比，遊戲既專業知識更加冇得比

其實我都有Keep住睇平民，佢地除左Xenoblade 2嘅Game評其他Game都評得無乜問題
只係會覺得，點解一隻Game都未玩到戲肉又未瞭解曬就趕住出Review，好肉酸
可能嘅話其實我都想佢地重新出過一次，以免一次嘅失誤勸退好多人

所以我先想俾多啲人識Gamker，相信有多啲競爭，香港嘅Game評人會做得更加好

Xenoblade 2、FFXV、No Man Sky都係黑歷史
平民係得Gundam遊戲叫做得比較好，因為佢地係因了解而恨，恨鐵不成鋼
其他Game多數係唔了解就屌咗先

Gamker真係會理解一隻Game先會講
所以好多時係熱潮過咗先出
又唔想講一面倒負評既遊戲
所以佢地冇跟住熱潮講真三八同New Gundam Breaker

ffxv nms 兩條片衰咩

xeno冇玩唔知, 但mhw果條完全同意佢趕住出Review
作為一個mh粉聽到佢評mhw評到錯哂, 隻game未玩得哂玩得透就已經妄下判断
好明顯係對隻驚先入為主建基於個觀感去評, 似廣告sell game片多過真心分析隻驚

FFXV唔係好記得，大約係讚公認係垃圾既部份，話FFXV好正之類
NMS大玩「藍色窗戶」，推砌文字，有咁大吹咁大，好嘔心

建議你自己睇，可能你會鍾意既

FFXV同NMS 我唔熟所以都唔敢俾意見，但呢兩條應該都無Xenoblade2 偏頗得咁誇張？
巴打講下點解呢兩隻衰咩

兩條片都睇曬
ffxv 我都唔明點解可以吹到神作 淨係出dlc 出兩年都夠笑一條片，戰鬥可能我手殘啦轉撚到我暈

佢nms 個條唔係講咩值得買嗎我又覺得ok ge

原來係咁

其實都明白佢地為左趕熱潮，要出快啲出多啲嘅諗法
只係我係比較欣賞Gamker呢種慢工出細貨Style，或者真係要當係唔同路線嘅Game評

就係因為Xenoblade 2呢條片之後就再無睇過佢嘅game評

唔同路線趕工既其實都唔緊要, 但個態度好唔好又係一回事
xeno果條同人開哂火, 唔認同dislike既就死忠酸民, 自視過高到
利伸冇玩

仲有仁王

Gamker d review好過哂主流媒體果啲啦
IGN果啲都是撚但既

更加唔好講平民
我覺得平民都唔算好差 但gamker真係有熱誠 有專業 講野有紋有路好多 根本無得比

的確係 IGN嗰啲好多時隻game出嗰一兩日就有review 話就話好多時有得俾媒體試玩先 但都太快啦真係

有睇
真係幾高質

睇大陸片唔怕俾連登仔屌
之前建國Post 話要清算睇強國片嘅人

睇晒咁制
搵唔到其他game評比佢好睇

而家 ign, gamespot 都成日伏人

IGN評分垃圾黎